急症室加價政府傾向$150至$200

急症室加價 政府傾向$150至$200

【本報訊】醫院管理局去年底建議調整公立醫院多項收費，當中最具爭議性的急症室收費由100元增加至220元。立法會將於下周二（25日）再次討論公立醫院加價事宜，據悉，政府傾向支持急症室加價，藉以減少急症室被濫用的情況；不過，政府傾向的加幅較醫院管理局建議的為低，介乎150元至200元，希望社會較易接受。
公立醫院2002年開始實施急症室收費，急症室由免費改成收費100元，14年以來沒有調整。醫院管理局去年底建議急症室收費由100元增加至220元，加幅120%；其他服務例如普通科門診則由45元增加至61元，急症病床每日由100元增加至150元等。食物及衞生局早前已經接獲醫院管理局的加費檢討報告，目前正在考慮有關建議。

讚成

贊成

加到1000就岩

關我撚事

快撚啲加

果班感冒呀婆咪照樣專揀夜晚去睇
坐埋一齊妹下妹下打天九不知幾生猛

加囉

快啲加啦

你係唔係on9
講緊打擊濫用急症

綜援繼續免費

綜援繼續免費
比得到100果堆大部分都會比肯比150

門診都加

加囉 我都係睇私家

加到1000蚊都有班免費友去濫用㗎啦

大把人拎住醫療豁免
尤其係個d 廣東話都未講得好
拎住張紙大哂。大大聲講佢唔使比錢。

加黎有鬼用 身分證都唔帶去照有得睇

一般市民
$500
新移民
$1000
自由行
$5000

係，問題核心係有班人係免費睇醫生

當急症加價時 私家都會加 不過都係好事

屌 14 年d樓都唔知升幾多百% 呢家先加少少仲想點
你知唔知一個糖尿病既藥 一次拎幾多千蚊 但都係比45 蚊
係世界無一個國家可以咁癲
連登最鍾意既美國
係你無買保險 都只會吊命 用cheap 藥
唔會比靚藥你

老實講，冇乜意思

始終都係唔會去睇私家

增加供應佢地咪無得食囉

你諗撚清楚邊班人濫用先啦